混血兒j圖流出

令大家嘔心唔好意思

死狗公 乜都無傾過sendj圖
send翻林鄭比你慢慢j
申利:我tg淨係入左抗爭群 唔知佢點搵

冇咗條J